[扮工動物園] 天鴿過後滿目瘡痍之星期四

公司樓下斷咗幾棵樣...

我見冇人開 我幾秒之開左

我都係check 過未開, 然後先開

咁用邊個?

蓮生果個環保post啦

呢度傾開用呢度啦

因為冧樹塞車

新人加入

大家既格式都有跟足，很好

飯king 部車有無事

千絲

好耐冇上黎
今日炒左老世
裸遲左

環保好呀環保

後生就是任性
如果搵到後路先走
永遠唔會有動力去搵新工
HEA下HEA下又一個月

早晨

起個孖囉

早

好多朋友都咁諗
但我會怕搵唔到工

有米

早晨呀浮

唔好喇掛
不過我都好耐冇生過

咁又唔會搵唔到既
爭在做d咩

哪有錢
唔洗養家其實冇咩洗費

食多d蕉
我覺得幾有用

我哥哥拍900蚊一個月
元朗爛地場
平定貴?

屋企人話食茄子會冇咁易生

睇位置

歡迎，歡迎，熱烈歡迎

無，好多葉碎咋
同頭尾玻璃好污漕

早晨呀豬

改卷咁

霸氣盡現

孖芝

Good Morning sir!

遲到了
返到舖頭仲要搞漏水壞貨

我果部洗得好乾淨

平，好平

又一個老闆
老闆邊洗怕遲到

一字記之曰 心

見d工人好辛苦搬d大盆栽

每個人頸上面 都係縛住一條繩

同學各位找個位~

清舖頭賣咩㗎

紅牛

咩貨

好明顯我果頭吹起晒d水有少許泥

七月開始開
十四係開晒
之後開始閂

今日無咩風雨都算好啲...

我明你講乜, 但點解有啲怪怪哋嘅感覺

早晨，返多日又放假，正呀喂

強國人諗住自己夠強大頂住部車

所以自己有時都已經幾幸福

係呀,冇咩家庭負擔已經好好

人民係好無辜

殺人放火金腰帶、修橋補路無屍骸

估唔到星期二請一請SL
返工已經係星期四了

返埋聽日又放假

呢2日係屋企嘔到痴線
腸胃炎

睇完醫生第二日仲嘔緊?

係 食野冇幾耐就嘔
今朝都有嘔
不過好返好多

飲寶礦力補充下啦

聽落好嚴重啵
你返工O唔OK嫁

食過咩嚟?

唔ok 反正返工都冇人理我
一早同老細講唔係咁舒服

星期一放題 同 sake

好返未先，

我先前又係，即俾左兩日SL

7788 但係冇胃口食野
間唔中個肚 la住la住痛

係屋企無聊到痴線
係公司我又可以hea 點解唔返公司

佢一d事都冇
間野我之前食過幾次

腸胃炎勁撚辛苦

係咪普通女仔唔比去個d?

叫左個同事煲粥俾我食
不過我都係覺得食唔落
買左1.5L寶礦力放係公司

寶礦力真係幾好飲

自私食就出事，應該請我地食

好想睇返 金枝玉葉

d蛋賣成點？

前排蛋過期新聞有無燒到你

睇

同埋農藥蛋

咁都仲記得
間舖頭上哂軌道
冇乜點理 又請到個好員工
前排經過 諗住執執個間野個look

老闆 我愛蛋，請我

幾時又升職啊

等多d人請SL啊 佢地多謝我都黎唔切啦

如果真的太好~~如錯過了都好~~

再升是咪GM

上左軌咪好
有無用到之前吹過既野

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

一人之下，好似係

[member第一眼覺得係]講緊噚日 [/member]

partner

好多膠層晌動物園

老細話太先進 遲下先
咪遲下先囉 反正個個月都有錢袋

係愛呀

其實佢咁岩煲 叫佢順便

財路

有無食左BB 仔會叻d既蛋

白鴿蛋
$8/隻 人生試一次就得

咁都有得抽海之戀水
見人影相呢個即食火鍋超級油

要過左15分先唔洗返

媽媽都話食蛋對bb好 但8蚊隻食唔起

就黎1點 完全冇胃口 但又想食野

隻隻字我都明, 但拼埋一句我就唔明

香港囉 12同1點 對我黎講 冇乜分別

我覺得我一食野就會嘔

你有咩

話得幫手 緊係用手

我有鐘意嘅人

做咩屈佢

春呀

仲有半個鐘先lunch

返到舖先知今日day off

去行街

去左做尖

肌肉

出去食個早餐然後返歸瞓

想死，又徙車錢又徙時間

咁去行吓街先..或者改day off

食飯先

去買咖啡

食譚仔

飲開咩咖啡

辣到飛起
台仔食大辣

買枝奶飲

以為佢游完水

我有張Pacific會員卡，平日返工係附近7仔買ugg/其他brand嘅無糖/微糖咖啡

倒數180分鐘

佢宜家係度問我最近點

底底

同飯嫂拍拖果時，佢都有話d舊情有搵佢

我同佢無舊情 佢無撻著過我一秒
宜家先黎搵返 算數啦

波經理仲大市場

I mean 拍緊既人

飯嫂話有隻兵仔有女友，但好神奇地話等佢

叫隻兵唔好扮情聖

堅窮jj

放低兩蚊

前面同後邊

唔好永遠都係錯過我之後先發覺我係好女仔 大粉腸

事實

慶幸自己只係浪費左啲時間 無同佢撻著
但唔該唔好次次後知後覺發現自己錯過左我再搵返我 你唔攰我都攰

熱門post有個十號風球天台啪啪啪

只會扣分

有片
咁大風好危險，萬一有野跌落黎

你真係對啪啪啪特別感興趣

有咩，我自己唔覺

算啦唔講感情事，我都無咩資格話人
繼續倒數

點

逝去感情如何留得住
半點痴情遺留殊不易
更多淒淒慘慘的遭遇
我不知道
屳家鏟

其實我好想早日成家立室，但總覺自己愈走愈遠

唔係愈走愈遠嘅
未遇啱姐
薯女鍾意邊類?

乜都放上檯

其實我都鐘意過小鮮肉 但最愛好似始終都係哥哥叔叔，顧家，孝順，最好就鐘意小朋友啦

飯嫂都係咁

抬住，無咁辛苦

sorry, I wasn't available

好多都有另一半

你太遲入搵工post

佢係低層天台，好似中頭獎

求仁得仁
但感情既野往往最唔在乎既時候
佢先會出現

相遇這種事 向來都是隨意發生的

情若真，不必相見恨晚

所以我都唔鍾意o靚妹
鍾意姐姐型

唔好鍾意我啦

所以我仲慶幸

True

證明你仲細

就算我唔鐘意年紀大嘅人，我啲朋友都會話我好啱同啲uncle一齊

一般男人樣，黑黑地

各位好

餃

吹走未

坐係到等收工

星期日再吹過

岩岩做完練習

角角

八分鐘

個同事叫我地玩電話 玩到收工

從來沒我份~~

+1

我個客啱啱好大聲話你肥左呀

答佢：唔係丫

真係肥左